最心痛是 撤得太遲

垃圾港共政府諗住依家先黎正式撤回條例扮哂野回應訴求，想攞返民意？想行動降溫？想啱啱燃起嘅時代革命之火胎死腹中？

收皮啦你屌你老母閪

真係太遲啦，遲到我地已經付出差唔多十條嘅人命，多過一千人被捕甚至被起訴葬失前途，無數嘅鮮血同不公平嘅對待，承受恐佈份子嘅暴力襲擊！

但係，喚醒咗我地反抗嘅嗰把火！對呢個腐敗嘅政治體制，喪心病狂嘅警隊，卑鄙無恥嘅中共，我地唔可以坐以待斃！如果依家就收手，大家甘心咩？
不過林鄭可能太睇得自己，呢兩個月嗌五大訴求多啲定撤回惡法多啲？

最後，五大訴求 缺一不可 呢句口號絕對唔轉得，係代表緊我地一直以來嘅堅持！
光復香港 時代革命

五大訴求

提提你

缺一不可

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

如果得一句撤回，邊個接受，邊個就係鬼。

直播 太子站目擊者立法會見記者

-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使管
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

那些嘴臉 不可一世太白痴

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

暗黑兵法劇本 出沒注意：沒收gear 未來兩星期大量武警喬裝示威者 嫁禍衝擊內部分化示威者、酷刑凌虐威嚇被捕人士、邊緣打壓香港 渲染港獨 阻抗爭之風蔓延內陸、假新聞、擺拍、編輯、洗腦文宣製造風向 污名化運動、暴力鎮壓 拘捕 扣留 私刑 企圖瓦解前線、文宣 抹黑 嫁禍 插贜 示威者、暗殺 第一滴血 企圖逆轉民意 國際譴責、市民絕望噤聲 憤怒冷卻、中立派 賺錢派 政治疲勞、鼓吹經濟下滑風向 富豪商家屈服 加速瓦解、學季始開，拖延 分散 擊破、白色恐怖、清除異己、染紅香港拖字訣 雨傘結局 ⋯

袋住先 放風降溫
大追捕 清算 正式開始

這不只是反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

push

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

一國兩制失效

6月一早撒未解決咗，
而家先撒就真係太遲

請大家撫心自問，經過呢差唔多三個月嘅運動，大家仲信唔信任中華人民共和國政府及隸屬其下之香港特別行政區政府呢？

犧牲咗香港咁多野，而家至講！

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

whatever it takes

放心 佢如意算盤打唔嚮
五大訴求 缺一不可

早兩三個月撒咪唔會後續發生咁多事囉

On9林鄭 On9中共

賣港者死
邊個話袋住先我就屌佢全家

［幫手推］隔離熱門po話撤回條例會令下次遊行失去一大班和理非喎

推

五大訴求!!!!

五大訴求 缺一不可

千二手足，不是condom

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

It’s too late to apologize, it’s too late

IE都不如

我怎想到 她忍不到那日子

佢一路唔肯應機之餘仲要打到你仆街 點知原來你咁撚捱得 打極都起番身

先決定還番一個比你

好喇！依家除左仲有4個之外 你打到我傷痕纍纍 唔洗計息？我屌你老母 清算警隊

一早肯徹咪無事囉

五大訴求，缺一不可！

五大訴求 缺一不可
仲有清算狗狗 解散狗隊

利息都唔夠俾呀

咁多人命都趶回應
美國一立法
收皮。。。。。
垃圾之中都算癈

血債血還

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution

毋忘義士

Push

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書